日日幾十幾十咁加，大家可以wfh定係照番工

我先，藍色公司，
馬照跑，舞照跳，工一定照番。

利申，答車好撚驚

U r not alone

公司彈性，但老細扮勤力要full team扮工。